（民國國旗）呢支聽日帶唔帶得去？

然後話自己愛國愛港 愛自由中國